上一代人成日話要捱麵包，其實呢句野有乜野意思？

我都想捱麵包呀，但係香港咁多空心包，點捱呀？

呢家食包會餓死

麵包好好食

想當成中午飯咁食要食三個

而家你買3個包仲貴過你正經食餐飯

買磅方包分3餐食

呢個真 十幾蚊個空心包

腸仔包都8蚊個既時候, 真係麵包都冇得你捱

樓下麵包鋪腸仔包已經要9.5 仲要唔係大過人

依家要食光蘇餅先得

而家係捱炒麵王

依家捱麵包轉做捱公仔面(紙包嗰種~ $3) 適合啲

一日3餐就$9

捱罐頭->嘆罐頭

如果一日三餐都食
捱到一個禮拜原味炒麵王的話，
日後必成大器。